網紅與親妹打車輪還不夠 與媽「亂倫」上床激吻 老母OK

美國YouTube網紅摩恩羅(Chris Monroe)，在上月與妹妹歐康娜(Kaitlyn O’Connor)拍攝一段喇舌影片，引發網友回響，這一次摩恩羅再度挑戰「亂倫」系列，直接和媽媽上床激吻。

據英國《太陽報》報導，摩恩羅說他趁著媽媽洗碗的時候，向媽媽提出激吻的請求，但摩恩羅表示，媽媽一開始相當抗拒，甚至快要抓狂，拒絕他的請求，不過他最後花了2個小時，終於說服媽媽。不過摩恩羅也承認，他這一次的行動，比上次與歐康娜喇舌更為緊張，他直呼：「你看我一直冒汗。」

影片中摩恩羅和媽媽一起上床，準備激吻，現場媽媽還抱著一隻狗，不過畫面看起來，狗狗似乎更想與摩恩羅喇舌。當摩恩羅要開始與媽媽親熱時，一手撥開狗狗，隨後就跟媽媽說：「來吧。」接著兩人就激情地親下去。結束後兩人都在尖叫，摩恩羅隨即問媽媽：「喔買尬，親兒子的感覺如何？」媽媽回答：「我覺得你就是2歲小孩！」這段影片一上傳，立刻吸引超過72萬人次觀看，摩恩羅更直呼：「我要去洗嘴巴了。」

上一次摩恩羅和妹妹歐康娜喇舌，引發網友熱議，但也一度遭到網友質疑造假，因為摩恩羅有過「案底」，他先前一段熱吻路人的橋段，實際上是他安排好的演員。

老媽同妹都OK 平日一定.....

CLS

呢個係阿媽？！

遲早合法化

唔合法咪關門.... 唔相信佢地沒有....

亂倫好嘔心

喜歡妹妹的都不會是壞人

miwtf

step姐 求其啦

冇所謂喇，反正同性戀都得，亂倫點解唔得

佢老母正過個妹妹

激吻覺得唔係好算亂倫

怕冇咩
台灣遲早會

妹仲老過媽

諗起之前依個post

外國YouTuber為左VIEWS可以去到幾盡?

屌自己老母

下次就係3p了

都未啜老豆

MILF

同老豆打車輪先

Family Strokes

Av劇情

是但請隻雞返嚟做場戲姐

老母好正

個垃圾channel咁都有幾百萬訂閱

無撚聊

你表演"物理上"嘅縮返入老母個閪我就話你叻啦

呢d咁既種人有咩做唔出呀 唔洗咁驚訝既

估錯國家

依啲垃圾都有咁多人睇

嗰啲佢俾錢請返嚟俾佢錫架
有人踢爆咗

仆街佢有冇扯撚左𣄃

其實無問題 啊媽同妹都咁撚正

睇左, 只係普通仔女同老母錫一啖, 冇打車輪

幾時同自己隻狗打車輪

依個社會你愈做傻閪野愈撚紅

係囉
社會要進步
唔好咁守舊啦

阿媽同細妹都好正

Stop making stupid famous

yes 根本冇野平常人都會做

Milf

暗網仔話係演員 個妹都係 我覺得幾有道理

fake

同性戀都好有心

同性戀都好嘔心

搞基都無問題，錫老母有咩問題

其實鬼佬真係好多低能
所以先會有人睇咁無聊既野

呢條友好似成日做假
呃views

愛無分界限
有避孕咪得囉
有無支持同性戀嘅人解釋下有乜問題？

佢老母都幾正

ml with dom ok?

道德淪亡咁先進既思維我真係追唔上

跟本冇亂輪我屌丫

我都諗過依個問題
至從喺IG見到啲垃圾外國post
留言嘅都係蝻, 中東, 𡃁仔
就會明白

連登班gay 佬又話你滑坡乜乜
又話咩影響下一代

有無人知呢條友點解成日周街搵到靚女同佢打茄輪
睇過佢d片, 同佢打茄輪d女好多直頭model級
條友好有錢？

家下係咪歧視異性戀！？
恐異真心痴線

咪即係台灣個個咩黑男咁，最後咪俾人踢爆你做媒屌

老母好撚正

sweet home alabama

問題係你搵唔搵到呢d級數既女肯做你媒先
你睇下佢d kissing prank片
d女索撚到

依條友俾人踢爆過九千幾次係請演員，重有人信，上youtube是但search都一大炸expose片

姐係唔係姐同媽? 演員黎

Gay佬玩屎忽夠易有愛滋病啦

佢呀妹第一眼睇，我以為係佢細佬

條女踢爆過九千幾次重有人信

條友

講真, 要幾有錢先謮到咁多女做媒打茄輪

一定架啦
真係老母錫完第朝起身好尷

唔爭在喇 幾時pornhub拍av

但佢同個妹係似樣㗎喎
雖則個妹係演員嘅話會合理好多

其實睇佢d片都知一定係做媒
我係奇怪點解咁多女都咁順攤, 條友比得起好多錢？
你話d女做開雞就話啫, 但出哂樣架喎
你話佢地全部係專業演員,咁條友都幾堅,次次都班到咁多咁索既女演員

如果連登仔阿妹家姐老母
佢地都會忍唔住

一定有屌過

有錢打個茄輪算乜

「異性戀都會有」

對比起同性 亂倫好似近異性戀多啲喎

之前係街咀果啲有出返黎話係收咗錢做媒

點解人要戀愛？

自然界都有亂倫情況，貓啊倉鼠啊都會
大自然可以亂倫，人類一樣可以

你死返去做單細胞生物自己繁殖咪得囉柒頭

好正

死gay佬真係痴撚線

打車輪姐吓話
叫雞扑個嘢都可以幾百蚊有交易啦
打車輪算得係啲咩

屌佢老母

點解有啲中東佬feel

老母咁後生嘅
身材keep得幾好

我無講過要亂倫
但係異性戀就一定正常過你班死gay佬

條友響街KISS D女正撚到

有D仲拖住個細路

呢條片全部係MILF...屌你正到癲

黐撚線

呢個世代有得曝光
d女唔洗錢都肯啦

有鬼打車輪咩

真

依個youtuber之前咪比人踢爆左比錢d人扮街外人打車輪囉過左氣n世

fake agent

仲開班收錢教人可以點樣周街同人打車輪

為咗呃views搞到好似family strokes咁

大家一齊睇片先評論到，結果佢個view數爆升，之後下次又搞痴線野，不停循環

how about i give you 3000 czech

我好期待佢下條片，因為應該到佢老豆

真心

Name?

we're the millers，呢套野笑死

lm

閉門一家親

又黎呢條垃圾

咪撚咁天真啦
比少少錢打開個閪比你屌啦
你估好撚難咩

垃圾